★有冇發現IT新聞離不開：裁員、被捕、偷窺、低薪

渣涬行業

有冇其他行業可以匹敵？

仲cheap過窮窮線下嘅工作

貧窮線*

等正字撚入來幫我改正個字（唔識寫）

渣滓

thx

標叔叔繼續做世界首富算唔算IT新聞

梗係講香港only

標叔叔離開咗it界好耐啦

寧願貼錢轉行做慈善都唔做it

香港講買樓，你不如話外國成間House

滓

休班警

都唔係既，有時都會講話有人研究到新app新技術造福人群獲利甚豐

香港邊有？

休班警同IT狗人工 天共地

魔魔

不久之後將會加多一樣：自殺

重有風化 咩裝cam 精液杯 精液水樽
班it狗真係冇件好野

IT=毒=無女=隱性變態佬

仲有種票

but true